政府下次派錢，應該係派落支付寶微信支付到

d錢係只可以係支付寶微信支付間流走，唔可以轉落其他戶口到

時到連登仔會唔會開唔開支付寶wechat pay

寧願唔要呢筆污糟錢

跟據賺藍錢入黃圈同食窮政府既原則，即使個人資料送中都開硬

首先啲廢老會屌撚柒佢

兒登仔女 講就最撚叻
做就9下9下

抽螞蟻就知兒登咩事啦

屌完佢都係會用

政府：你班廢老是否違反國安法

真係中左

預言家